[俾返11月嗰個椰皇我] 車路士 對 曼犬 2

Live group

HKT00:30

俾條閪咩 直接躝啦呢條廢人

占換薛 杜Cho推前？

椰子又贏
odoi 算唔算又一次打擊

袋狗似傷喎

原來袋傷咗

袋傷

袋仔好似傷 包住隻腳

冷靜 傷左換

Odoi

又傷

我都幾肯定正常無領隊會唔換走Ziyech

推依個

啱啱個個都屌

天神開始有指揮
之前完全唔會見到

無腳好波既椰狗仲可以係到

以加似係讓埋右邊比佢玩

戰術大師

如果唔傷 應該都推袋換椰狗

杜sir是磨菇的

Sarri爸b返屋企啦

佢啞㗎嘛之前

屌咩
咁都唔入

咁都唔入

椰

屌 差啲

屌

椰狗咁都唔入

冇袋係未熄得機

屌椰真係

屌，咁樣miss

Big chance

呢下有冇好屌

贏龍

椰狗用左腳都食唔到糊 躝PLZ

算係咁啦

屌撚到椰子入波

送到埋口都唔入

以為杜sir咁都唔滿意袋

射得太正

椰狗😅

Ddg

射得出冇撻 Q 我當贏啦

kai入左了

哩球我老母射都入啦

射到咁正做乜春

算係咁

椰唔入都算
未完已經dup頭
冇晒鬥心

真

椰狗咁都射俾龍

Ddg都勁嘅

Fred黃

Ddg已經失左平衡 咁都唔入

收嗲啦

椰狗

難得出得幾靚

單手救到 負碌

淨返2個人好難換...
應該都係雲 美

咁樣踢仲好意思投訴

椰狗呢下可以射得好啲

on9個講波佬話mount想還拖

基本上射落DDG到

ddg 失哂平衡都救到

公道啲 呢下冇乜問題

想睇傻狗

唔好聽now 廣東話啦

椰子咁都唔入

成日話自己中立

見到隻腳想踢返佢
好彩踢唔中

轉英文啦 獌狗台黎

占

占狗仆街仔

James

占搞咩

Cls 右邊比人封左一定射左邊架喎

個吓我覺得佢真係有諗過

屌椰咁都唔入

應該比左身後

做乜..

熟識既垃圾車返黎喇

仲要睇獌波聽獌狗講

做乜無啦啦仆街

Delay好多啵

轟戰術 薯仔田 but 陰自己

真係好撚垃圾

應該係交咗身後 想回身所以仆低

天神吹奏區

俾人屌都化都唔轉下
係未真係全個香港都獌狗要就哂佢地

你個dc full咗嘛

大戰推得咁慢 好多fake bike

有另一個live post

又燈

算係咁 唔係假期

高唔傳畀椰子繼續跑

望見毒椰就唔想睇

椰狗下半場好返少少
但呢球應該要入

台灣聽日放假

捷維爾次次都落唔到底線向後交

好悶

真隊

James d企位唔得

咩假期

袋換占即刻好多蝦碌走位

默契波0

有冇清計到
有幾多球兜口兜面交失

228？

想睇佢輸波個態度轉變

迫前咗

好似係228和平日

這是正式的英超比賽嗎？

Rj唔係好夾

就係佢開完又唔叫人轉po
我見嗰邊慢出返公海先望到呢邊

8億踢7億 踢成咁一球都冇

天神啲長傳視野好勁

交呢球波畀豬sir都冇用啦

開撚夠短角未每開一次我就屌一次

我有叫啊

成柒日開短角 把撚咩

兩隊都廢

睇NBA啦

成撚日開垃圾短角球做乜春姐

咪撚再開短啦

每次一大戰啲交波就患得患失咁

呢啲係乜9野19角球戰術

又話用咗細號波練習嘅？
練咗啲咩控球
練咗啲咩短傳呀

開撚夠短未 都唔知做乜柒

啲短角球冇撚練過咁

成日開短

開短又冇戰術

兩隊都求和

頂入去仲有機
短角做乜鳩

占狗攻守意識都不及大袋

又要叉燒，角球又唔用椰

成撚日傳失

成撚日唔舉

要做fake blue了，各位晚安

唔係又得一分呀

開短唔想俾獌打反擊

椰子打撚左住烏個位？

你老母
K 角位斬入禁區斬撚到咁
香港學界都冇咁衰啦

短角球開到咁不如一腳踢出界算啦

有一分都好了

開短>鳩斬
角球戰術

大家覺得佢哋係咪真係認真踢緊

而家要越位嗰個真係掂到波先舉

莊家要求讓四大賽

屌RJ個腦有啲問題

門都唔射 不如踢友誼賽仲好啦

佐熱身未

兩隊都冇乜鬥心想贏波

魯魯咁準

撚狗唯一做岩左既就係回收mm

今日啲長傳

奇蹟呀！毒毒射波

交比1秒後嘅自己

又屌隊友

好彩

Chiwell James 兩個都唔識做突破

般狗做乜柒

毒狗完全唔識同高狗打撞牆

差d 比人入

毒毒傳畀自己

對面開始上力

好驚獌啲反擊

般狗係咪有燥狂 成日屌隊友

般狗個樣嬲撚到

自己比柒左仲屌

陣間就輸

力場

般狗屌咩

屌 啲防守做乜撚

好彩對面柒

快出雲

文狗投降

冇隊友

自己傳得差

得佢一個踢波

肯換椰狗走未呀

天神守撚到盡
自己補返自己位，一對二

魯蛇今場啲轉邊

好勁，最後都封到

開始伏味濃

又救世

就嚟頂唔順

平安鐘了

占士失位

仲守到

屌mbe 掛

on9 james唔跟落去

文迪

占狗冇腳好波

wendy!!!

係咁比人射

AZP提晒占狗要守落去，占狗好似唔知咩事咁

RJ啲企位同意識真係

rj做乜撚呀 企定定

Azp指晒都唔跟

推捷出去

James已成廢人

文蛇！

多得杜氏鳩陣

Rj傻西..

頂唔撚緊

高成日想過完人先傳

杜蛇真係私家雞黎
Sob一上力就打到我地不要不要

般奴好撚煩 比人clean tackle又要投訴 乜鳩都吠

Rj 守仲廢過袋

冇佐真奴係隔離睇實，華碩又熱誠飛剷

般狗上力了

人地開始夠膽攻

唔係點呃咁多penalty

肯出佐未

而家要佢落嚟控場

球場總有一兩個呢啲人

雲狗出嚟未，對面壓上係時候㩒制

俾人禁屌了

準備失波陣味出哂嚟

Mount

猛

MM

mm推撚到成個夏世三咁

豬擋咗

Mm勁到

屌留意左好耐
rj下下throw in 都失球權

車1-0
輕鬆多謝大家

最嬲係Azp提晒都好似唔知咁

MM 入埋真係做世三

陰濕狗不嬲多小動作又有狂躁症

無左腳 慘

今日唔順

Mm 夏神上身

肯出佐狗雲狗未

好痴腳

又ca

猛仔差臨尾一腳

CA

德國契仔NO.1

美隊

mm好撚勁
豬sir避唔切

你老母比狗屌

有左腳入左

havertz 呢

好耐冇見啦

Mount最近幾場真係有進步

椰狗喺更衣室係咪俾杜狗屌到開花
下半場好返唔少

點解唔正選

又0-0

點解

下

好大進步，場場都J出血

是撚但換
最緊要Z22走先

下半場好入肉

禁制用

杜狗好撚癲

最對板係佢 未來隊長

咁耐冇見 都又⋯

迪加同女人守得好好

踢假9

勢色唔對路，撳掣專用

但都係無迫搶

上下半場一下靚傳quota

2打救心都唔撚掂

無中鋒？

換豬

戰術大師?

換走豬sir打假9？

下半場好返好多

假9

求美國狗有鬚buff

杜sir今日明比椰狗機會

杜蛇傻撚咗

無鋒陣

屌你 戰術大師

痴鳩線

點解椰可以留咁耐

點會收豬sir

對面呢排唔用普巴？

是但啦 邊個跑到上去咪就係前鋒

有雲拿唔用

屌你老母 駛唔駛咁堅定不移擁護椰子

傷咗

魯今日咩事

試下無壞

魯魯當自己簡迪cls

魯蛇

上季尾果個就係

好似傷左

佢痴撚咗線呀

迪鳩喺人哋三閘線食人身位

魯蛇成日上到前半咁誇

邊個打中間

椰狗踢都咁都唔換
杜狗食撚懵左呀

魯sir今日勁左

魯魯轉型打防中算啦

無風陣

魯狗今日癲尻左

Z22

魯蛇雷斯上身？

似係椰子

椰狗中間杜蛇點夠你玩

雲拿換椰pls

唔明點解屌魯狗踢得差

三中堅係要咁
AZP都多上㗎

雙前冇所謂

Lm睇輸反擊魯狗仲係前面

椰狗打中間？
美隊暫時喺左邊

Ca gogogo

應該準備椰換雲

占狗失位失到

Havertz dildo試吓啦

魯迪加今日係咪客串正前 所以先換走豬蛇

占狗失位嚴重到仆街

rj 係咁失位

一場勁=場場勁？

力場又救一命

對面greenwood 當假九踢無人跟進

換豬蛇係正確

對面好多空位比我地上

度曬位

都唔係第一場

占狗企位錯撚晒

屌 rj真心弱智

Rj防守意識差到

azp要1守2

講緊今場喎師傅

度左位啦

占狗點撚練波㗎，位置感差成咁

究竟跟cwa 學左d咩

James成場都係到發夢

如果kepa守就入

嚇死

睇見佢就躁

今場目測唔見有

天神就學到唔少

Rj失位問題講左好耐

係英冠屈身體質素踢壞曬

最嬲係Azp提埋場佢都唔識聽

唔該出佐

袋防守意識仲好過占士好多 on9

專吸世界波

點解d波去哂占度俾人夾到唔識傳波

之前真係廢

Rj失曬位

對波節奏好亂

上季屌到依家一啲改善都冇

RJ真係除咗夠bulky之外冇其他優點

打得最好係天神，現任青訓大師兄

慣左打右路

諗番之前鷹條片講占士見青年隊隊友都上哂一隊同有下家 得佢未有先練大隻 佢有冇諗過問題出係第二度

係咪踢緊532

又一隻無腦波牛

短人組合其實幾好

唔係想歧視佢呀，佢真係唔聽指示丫嘛

天神

一俾人壓住 簡狗防守就返生

對住強少少嘅隊都係冇咩板斧⋯

人哋中間打區域聯防入唔到
有人上就關閘呀
你哋睇波可唔可以唔好齋睇自己隊
睇埋對家踢緊乜得唔得

猛攰了

天神好知自己要現咩位去幫波

人腳廢無計

但係佢啲進攻真係唔得

都正常 有埋就爭緊冠

把握唔到啫

對面換另一個小明

般奴屌完未

華石

用ca打假狗都唔出唐仔係咪唐仔控波太屎？

椰狗嗰吓應該要入

牙石護波真心勁

好亂

球皇係咁上下

和到波嘅唯有用閪咸李城0分嚟安慰自己

係

k17

做乜唔換簡迪

高

本身應該出嘅 但換走大袋之後好難換人

儲印花

換椰好過換簡

嘩頂

魯sir上到咁前

私得幾靚 明顯練過野

刷數據咩

打短，要個人突破，前面冇空位比唐仔跑狗

Timo

射

要同人鬥搶中場

不射男終於肯射

雲狗

雲

大袋又傷

魯狗今場成個雷斯咁款

唐仔出

全隊波得幾個人知道自己做緊乜，好冇紀律性

真，毒毒對強隊特別係ddg間唔中都神來之筆入波

英超仲係換3？

雲換椰？

yes

Top fit雷蛇

雷sir上有用好多佢上去都冇腳好波

然後美打翼/攻中

文狗

好記得打利自己轉射再射入

wendy

甩手 屌你咩

文狗又蝦碌

希蛇死全家

嚇撚死咩dllm

長手狗咁都牛油手
佢除左運氣好同高過kepa之外，冇樣野掂喎

屌 隻黑鬼弱智

屌幾時比次機會kepa

J24淨係見佢回後

頭套希狗波板糖咪又係一丘之貉

RJ識唔識向前傳

Dllm隻般狗仲講

BLM kepa 佐仔

咪撚

使唔使講兩次

終於換

有運就夠

般狗又嚟做風紀

Z22終於走

屌你個mendy
睇你接短傳都已經驚
頭先咁既傳中都甩手

屌講波佬
鬼唔撚知踢中James咩
但提都唔提有掂到個波先

究竟rj冇埋斬波有乜春用

起碼頭套自己勁

般狗又去球證度吠

占屎落唔到底 球球比返中間又斷一路

椰狗終於換走

熱血飛鏟 今次無事

fifa rating kepa 81 Wendy 80

Final third處理弱智級

免簽dollars龍馬啦

力場夠強就得

運氣型門將

佢仲要頹幾耐

佢真係有力場
次次柒完都冇事

Z22真係要打返起先得 復出後冇場好波

收皮啦 吠

煙狗到而家都係咁

圍威喂

條般奴真係好撚煩

椰狗打sub 美狗正選啦 椰場場閪波

隻🐢又吠

攻啦

好過kepa俾人456球世界波

之前有Ching話占士落到底 啲Ching去左邊

美國狗對住對面兩個中堅真係一推就過到

Ca正選成日死火

施耶殊今場不過不失

插水 茅 成日吠啱哂賤種獌

跟唔上個pace

牙猛真係好靚仔

鳩斬都冇埋

高狗忙到

講得好！

魯sir 今日成個格好troll

但佢個人能力高 冇咁易斷

俾唐仔做英雄啦

已經唔知講咩好

美落左嚟算係咁

占狗你回撚完未

贏到波電鑽鑽屎眼

希望美隊入到波

毒

重傷完之後場場都troll

占淨係識回傳廢左成條右路

唔輸都偷笑
仲講做英雄

Rj真係好廢

占士閱讀球場能力好差

Final third啲decision又係弱智級

唐仔將於87‘入球救世界

毒點解要腳面

毒係中場真係搶到好多 但係等價交換冇左反擊嘅爽快

關乜事，占士失位

Rj 足球concept 就係分邊鳩斬

佢意識到跑早少少，毒狗就傳得好靚

rj今日失左位幾多次

成隊嘅問題 係得cho 好啲

rj踢乜撚

林家班

俾撚伯教壞晒

ODOI 客串都好過RJ

想睇返sorry ball解放kante

差少少

占士真係要升一升智力，個腦跟唔到手腳

個等價交換係成個中場d創造力收皮

客咩串

仲有頭先counter中路好多位 佢偏偏走去比右路死位

唐仔

Rj慣咗斬

呢球出得靚

屌

完全無直線

杜蛇屌咩

唐仔仲廢過冰人

杜蛇有好火

差d俾到

TT

無佐無直線

可惜姐

添姆圍欄

TT嬲撚到

成隊final third處理最好係傻狗
可惜之前幾場出唔到 無得操fit啲

迪鳩又標 好撚驚

口型似: TIMO!!!! WERNER!!!!

杜蛇岩岩個shot好有潛質整gif

比到都未必入

感覺口型屌Timo

簡而精

咁窄都射
見佢咁有信心唔屌住

Timo做乜撚

咁嘅把握力
點爭前4

天神rainbow

天神呢球

D最後一腳真係柒撚到

美狗

天神後腳

乜撚嘢ca似MM

比較想知球探係點評價佢

Timo係RB識cup大位 而家冇咗嘅

timo同ca入黎之後啲攻勢有威脅好多
兩條友屈速屈到獌狗臭晒

天神打得好好

丹麥女孩勁到

雲狗差半步

但係要比Timo抖

今日 Odoi 捷 James 各一球出波都靚到咁
一球都食唔到

踢得好好

有生之年有冇機會睇到cwa拍天神

多謝撚狗

杜狗出椰正選真係唔知做乜鳩

ching 你呢個 comment 都差半步

手足你都慢好多吓

點解可以咁敗家

仲要話ca 細過mm

猛仔今日好勁

都不是第一日了

靜啦
完場先講啦

女人

把握力負數

朗狗d腳頭可唔可以分一半俾front three

佢應該係俾academy評估

天神同AZP都打得好好

出朗正前贏左啦

Azp

天神mvp la

當係朗蛇送畀垃圾車最後嘅禮物

CA好落力

試過啦

Mm

企位好，落腳準

CA再勤力D啦

TT連天神都tune番好

天神= t silva

mm 真係好勁

今場兩邊啲防守好穩陣又集中

兩隊垃圾 死撚咗去啦

Rj唔夠撞

般狗又狂燥

Agger!

撚伯作客都0:0 tt sir

英撚四閘

好撚勤力wo.. 飛鏟 鏟完起身再跑去搶..
佢既問題唔係唔夠勤力..

曼人都唔換哂

Bruno係咪有躁狂
佢係唔係一吹
就屌

右邊穿窿喎

我見到你地即討先知delay得咁勁

MM好撚勁

發現捷狗下半場進攻隱咗形

小毒毒

毒狗

撐杜曹排正選無問題班人死撚左

曼聯d反擊真係cls
4個, on9

講真人地比得差

簡sir

Ching冇睇前二十分鐘？James 都穩？

比左球ziyech射中間

買好多？

自動傳俾佢咁

個心都離一離

全部都係右路

毒防守真係無得彈

好彩曼最後一傳柒到

咁都冇得起腳已經好on9

毒毒真係防守之鬼

又係kante幫手頂住中間位

大戰先黎玩野

水鬥水, 無野講

嘩屌嚇撚死

Asus竟然想搶

邊有得咁講
係咪個龍救到波又話人地射得差

MOM Kante

認真，呢球係麥湯畀得差
後柱空晒

毒毒

屌你 獌啲人快到

又係回傳之鬼嚟

毒下半場好左好多

褔仔快撚到

咁跑都可以後腳搓返後 算係咁啦

屌哪星，又贏唔到失分

唔反一陣

兩邊鬥失機會，但都幾刺激

Asus Kante 天神

佢應該出遠柱 但無力比左中間

隊波都唔撚識攻

kante 成場d interception

呢個時間就斬佢老味啦

無可否認小毒毒真係掃蕩曬成個中場既

唔算啦 睇完場波和係合理結果啦

有冇ching統計過般狗一場要吠幾多次
佢唔係好控制到自己情緒咁

無人提azp?

垃圾RJ,2次同一個位斬,都係比人反攻

最後喇

華石射波俾d力得唔得呀

仲要走甩咗球十二碼

曼個後生仔咁躁嘅 咁都bump埋去

兩隊都睇得好，不過和真係對曼有利啲

其實大部份都ok
係把握力太差

不射男肯射波已經算好

又0:0

Mandy做乜鳩

又00

咪係

咁老實講佢又唔係斬得差

Not a bad game

對前列都係贏唔到
撚狗：咪一撚樣！

0 0

有利就唔講啦 和到好過輸左十二碼

次次對親都排個鳩陣讓賽咁

車路士啲人咩事
個個嚟到都冇哂靈氣

事鳩但啦, 好過又無分

Final third 廢到咁 踢條撚

我好遲先睇
想問邊隊嘅碼

不嬲班中場唔識射波

咁和都唔係最差結果

James唔識扭 係咪都落底出 同odoi比好易捉

mendy呢下都唔接我覺得過份左小小

呢個真 最大問題

最差兩隻翼衛啦

追近左西咸1分 正面d
下場驚幫猁起機

屌 八半點上

成場波,禁區頂都接近任射

講真
今場防守尤其中埸反搶係我覺得自干爹後最出色嘅其中之一
和只可以話係可惜

又和

成場發揮係ziyech特別差
魯蛇同天神都踢得幾好
James入左黎冇乜作用

佢唔係行運超人mode，呢d波俾人執左雞

training session練下final third好過啦，冇人識入波咁

今場除咗z22 唐仔 j24 chilly 個個都好撚勁

Odoi手球

穩陣d好 佢又牛油手就GG

出椰真係冇作用

呢到啲車迷成日唔記得曼話哂都排第二

同撚sir一鳩樣

Day off

0 : 0 - 10倍收錢.

走堂啦ching先3月咁搏做乜

我覺得上場對馬體搶得爽好多

出左球靚波唔覺無作用
同埋都協防左好多

車仔係多少少機會 把握力好啲可以執到一粒
和都合理

都係比獌騎撚住

剩係識回傳，弱撚智

FTF

都冇咩波去左邊 chilwell隱哂形

已經睇到廢事屌，頭先對面球地波傳中甩手過分啲

motm我會揀天神

佢似係屌緊自己友

人哋自願被㩒屌唔同

ok啦 起碼最柒嘅後場正常返

截左好多球

未各出左兩球靚波
一球 Timo 唔夠快
一球椰鳩射

個把握力都係欠佳

佐

協防邊有 占士失位多個袋好多

Mandy啲撲波真係睇到一額汗，佢好似成日有哈碌嘢但又冇事發生

佢同連特路夫互屌過

Kante

Oops

主場，對面休息少一日，又無Pogba

行運超人黎

幾球救心都吹到最出色

上場搏盡咗
今場出毒aim唔輸

中堅守得好 mendy其實膠左幾次

我九點半

一貫作風，美隊椰子完全冇銳利感

之前話kepa無運嘛
而家搵個運氣20既，無得賴啦

今日簡迪正常地傳送係差，但喺禁區頂做到哂防中要做嘅嘢

咁又點 人地第二左咁耐 幾星期前我地第十咋 醒啦 我都唔鍾意曼但曼真係唔廢

中場防守差啲都已經俾人入咗
縱觀整體表現算出色

揾唔番自己個定位，錫真係好勁

椰子個球咁都食唔到

打小明隊出毒毒好合理 救返好多波 係前場把握唔到

我兩點半

如果唔係有毒，輸左幾球都似

最佳機會反而係豬蛇球飛機同頭

對面休少一日廢話啦
人地打風流波上循環炒人四蛋仲要唔使飛
我地要飛仲要打馬體

甩P大曬？

要怪就怪前面柒 出佐都有機會比人爆到傻 出毒佢已經做得好好

對面上場波hea踢
車係對馬體喎

對唔住

今場冇毒應該輸左